民間記者會可唔可以開一個新既email account，提供一個渠道俾市民俾意見？

收集連登以外既聲音，其實都幾重要。開一個account，向外宣佈可以send email去，咁可以做成有更大既民意基礎。
甚至，各區連儂牆開新section，留一個位比市民寫下對民間記者會既意見。義工如果見到有d意見特別好，都可以整合一下或者影d相send去民間記者會個email account。

集思廣益

收email唔需要現真身既

咁我會怕記者會既email 俾人hack, 表達意見既人既用真email 俾人起底報復
藍屍又send 垃圾email 炸

又或者開一個tg group, 專係for收集民間記者會意見用，叫市民去tg set匿名後來俾意見。唔識用tg既就寫連儂牆，等連儂牆義工見到好野就代send tg. work唔work呢？

不過依然係有藍絲狂炸既問題要解決

呢度咪平台囉...公廁咁..有意見唔係呢度講？

一語中的

但唔係人人有連登account, 開連登account有一定門䌫

Seven ok 20🦟 張不定期發售公廁到咁..你新黎
我們都是這樣開的 可以問下其他連登仔